唔好浪費時間幫毒男fd執look

屌你老味 我個讀工程既毒男fd個頭勁撚柒 成撚日以為染左金毛就型左 之後着T恤外面襯短䄂恤衫 下身短棉褲 著vans 叫佢染番黑留長少少頭髮我帶佢去再剪 佢又驚死冇金毛就吾型 又吾敢同我講 怕我笑佢 好婉轉咁話吾好 叫佢儲啲錢我帶佢買衫 佢又話要買啲裝備野eg耳機 電話 電腦野 我心稔h&m衫褲 條褲收少少 對鞋貴少少姐 佢又話呢樣吾好果㨾吾好 日日就同我講想好睇啲 想吸引下自己中意既女仔
所以 我係吾撚會再幫佢
BYW 之前有個肥毒男fd因為信我 自己又付出 所以而家都溝到女

吾你老母

吾你老母
執返自己錯字先啦

我錯左 但係你明唔撚明

千嬌百媚召喚